Cargo Timer
===========

Простенькая по применению и функционалу программка для отслеживания места нахождения транспортного корабля в игре Archeage.

![](img/image.png)

Изображение программы

![](img/image-1.png)

Настройки программы

И небольшой пример работы программы

[Видео на YouTube](https://www.youtube.com/watch?v=Bvu293i_0Lc)

* * *

Все файлы выложенные на сайте в основном сделаны мной для меня и не представляют никакой угрозы для кого-либо, но на всякий случай вынужден перед самим фалом добавить подобную фразу:

Все файлы скаченные с данного сайта вы используете на свой страх и риск. Владелец сайта не несет никакой ответственности за последствия. Запрещается использовать файлы в коммерческих целях, а также размещать на своих информационных ресурсах без указания первоисточника. Скачивая файлы, Вы соглашаетесь со всем перечисленным выше.

Архив с программой:

[https://disk.yandex.ru/d/1PqgCcodld2Cog](https://disk.yandex.ru/d/1PqgCcodld2Cog)